 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    5
                    Comentarios
                
El jefe de bancada del Partido Socialista, Fidel Espinoza, aseguró este jueves que la derecha es la única que sabe de “venganzas políticas”, luego que parlamentarios oficialistas criticaran a la oposición por la acusación constitucional que preparan en contra del ministro de Educación, Harald Beyer.
“La única que sabe de venganzas políticas es la derecha, hay que recordar que en su momento la destitución de la ex ministra Yasna Provoste, se debió precisamente a una venganza de la Alianza”, recodó.
El parlamentario advirtió que la oposición actúa solo en función de proteger los intereses de los estudiantes.
“En este caso vamos a llegar hasta el último trámite para materializar esta Acusación Constitucional, porque creemos que existen elementos de fondo que nos permiten determinar que aquí el ministro Harald Beyer actuó al menos de una manera negligente en el caso de la Universidad del Mar”, puntualizó.
          Hay que hacer pebre a la derecha
                     



            
                                ConcertaMierdaMar, 14
            
           jajajaa, la asna provasco, ¿cómo olvidarla? Vieja asquerosa fea.
                     



            
                                Catapilco MeadoMar, 14
            
           La última gran venganza de la derecha le costó al país 28.000 asesinados, torturados o desaparecidos.
                     



            
                                ALIANZACACAMar, 14
            
           La gran venganza de la derecha es seguir abusando de los trabajadores, cagada de sueldo mínimo para
seguir inflando sus bolsillos. Venganza es seguir estafando a los trabajadores cuando tienen que jubilarse
con una cagada de plata, mientras las AFP ganan millonadas con la plata de ELLOS y nadie dice nada.
Esa es la venganza y la estafa de los pinochetistas que crearon y obligaron a los trabajadores a entrar a ese SINIESTRO SISTEMA.
                     



            
                                huaso_06Mar, 15
            
           "El parlamentario advirtió que la oposición actúa solo en función de proteger los intereses de los estudiantes".
Un chiste, durante 20 años no aplicaron ninguna supervisión a las casas de estudio (por lo tanto no defendieron a nadie, excepto sus intereses), e incluso participaron del lucro en la educación. y ahora cuando se "aprieta" a una casa de estudios, surgen los defensores de los estudiantes. Un nuevo chiste.
                     

		


               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Puede haber grandes empresarios, pero de fútbol saben poco”
